電批，拆電子零件用，求推介

主要用黎拆電子零件螺絲，
細細力就夠，太大力怕扭壞，
budget500，
有冇介紹？

雙11買bosch makita 紅m喇

信唔過淘寶 去鴨寮街行一轉大把

咩model？
睇過有把bosch唔多掂...扭入易扭爆，扭出易滑啞
from youtube

如果係咁 咁你正正經經買把電鑽喇

普遍電鑽有得較速度同扭力

又可以鑽野用 一把野走天涯

如果較到最細 上螺絲如果上盡左 把野會卡卡卡聲

即係話用已經到呢個力度